毒撚睇戲 有冇人join

唔好做傻樹呀 戲院好多情侶架

坐最前 睇唔到佢地

包場咪得

散場果陣全院望字你一個走

冇人會留意毒撚

散場果陣你一個望字全院啲情侶攬攬

aggam

毒撚去睇怪物彈珠囉
成場都毒撚

最憎毒撚